三月份爆上去 騰訊700第 43回

留名

lm

miss左

Lm

係咁係度磨 仲要磨幾耐呀大佬
利申425正股

業績睇480-490
500要運氣

仆街冇咩氣勢

出業績前先來做皇帝，維尼我屌你個仔

QQ係佢既監控系統 同國企無差別 前景一片向好 但驚大市無力

唉 未必跌倒想去個位

今日執到錢我真係得彩數 最高位走左 而家都未敢入市 睇怕仲有得跌

上頭話要收返緊d權落自己手 QQ都死啦

嘩 一屌穿幾十點變紅
大戶想做低價等業績？

上證見紅

又妹

冇brake 垃圾

聽日起碼要升返十幾蚊啦

高水147 on撚鳩？？

要有訊心

63327
真不死神熊

自膠
原來二月咁快完。。。

3月堆業績升撚硬
大戶係禁就禁多啲 俾等入

56格

隻牛坐緊40幾格

屌on99 今日哂撚哂d 利好野...

318熊 殺唔死就返黎報仇

好市唔識升 衰市帶頭跌

係..
你殺佢唔到..
隨時變毫子熊

美跌+上證跌=跌
美升+上證跌=跌
美跌+上證升=跌
美升+上證升=升少少
港女最強方程式

今日主要係北水散水。。。

屌

唔知係咪收到風要避一避

43x-440 gogogo

又鳩跌

屌⋯

屌好想入港交執多千幾
但又驚未跌完 今晚老美應該跌

好難架啦等佢定d先

聽日先做倉
d成交縮到

屌 睇股邊隻升唔難 估大圍市況先難

又高開低收

睇怕到業績前都持續係咁

443

63327

0.001入佐..
今日唔使做LU

說好的新年開市會升到拍拍聲呢

69747
不死神牛

446到宜家都未走到

On撚9

唔跌邊有機會入

好多牛比人打靶 我又係最高位走 真係好彩

死港女

高水300點

升左啦
美股升
夜期升
今日前日都升得唔差

不過上證跌咋嘛

睇3月啦

條撚準備

等切？

LM

恆指回到311
做乜9

聽日有仲有機會

美升左 上證都升左 係港女左一巴右一巴姐

耀才之前美帝跌600出警告
根本港女就日日都要警告

原來有幾隻新嘅貼價騰牛, 打埋靶添

保守估計回到380

仆街喇 molamola

又444.4

妹咗咁耐，好似咩都冇做過咁

第幾次

長線目標700蚊 大家熄app保平安

冬眠至3月21

今日AIA都壓到咁 業績前咁搞就

想買牛

仆街，好想加call

444.444.444.444.4...

企住係444 喎

神奇數字

班撚屌 特登

通常之後都爆升

448可能變左聽日既頂

444

唔444.4都要444，屌

大陰燭喎，分分鐘裂口下跌

450

咩事 好驚

要跌都要走貨先跌
好似今日大媽咁

又撚人,勁假升番上去

453

升埋

又上返449 玩撚死

好好笑

支陰燭已經唔存在喇 皇上話唔老禮

444.8入左2手 出業績叫醒我

睇圖大陽完大陰 之後多數跌 但撞正3月業績+美帝加息 真係唔知會點

個人覺得仲有一波大插 去到30500依啲位 然後先再爆32000 騰上470不成問題

笑左

聽日就黎料 財政預算案，夜晚聯儲局新主席出席聽證會

比你開心一秒

小小錢就買到上455
有排跌

過夜牛左

美債又跌返
美匯都落返
道期上緊

今晚美股

關咩事 港女是有性格的

有咩地方 係要擔心2個大市場走勢

305?我睇得低過你

覺得阿爺都係會等三中全會完左先會跌定

我都睇30500

未必係好消息 今日北水 走左31億 前幾日仲每日20億咁入 所以有機今晚壞消息

入三手熊玩下

聽日又高開低收
448,453呢d位熊鳩佢

熊左？

走左
我唔覺聽日會裂口低開

有3手408正股，474個時無放，依家諗緊等唔等好，唔知等到幾時

都等到而家，等埋業績先啦

係 我蝕左55格 比佢打埋把

408諗乜野 45x,47x堆蟹貨巴打都未走

你正股就唔好亂走
走黎走去手續費都幾貴

是,一陣去到440又番上來,你又買番,不如坐下算

唔通聽日預算案都有問題點會跌咁多

夜期跌緊
美帝放風債息升硬3%
財政預算案

聽日插撚到出水都似

有冇時光機俾我直接坐去3月中呀

唔係啊嘛

踏鋼線感覺極差

希望跌到360-370左右

收到風聽日上番460

真係落43x我加硬call

唯一好消息係聽日0388出業績
但388都係跟大市 依家已經高位 可能唔係大家想咁衝到300

係 唯有畀定心理準備自己

e排cash is king

希望聽日跳崖式大跌 唔貪 跌穿400就夠

我都認同388應該唔會衝上300 但係加息既消息講左咁耐市場都應該消化曬 反而會唔會係驚鮑威爾今晚唔知會9up d乜

搞左咁耐市場都預哂心理準備會升到2.9-3.2係耐唔耐提下冇野好做就跌幾百 好似上次咁大跌 我估要依1，2個星期急升上到3以上先會呱... 但琴日差幾百都上返2萬6預會回都正路

美股升左咁多日 道指差少少上26000
就算照舊維持加息 要回調容乜易

我466

462
好撚驚今晚

做咩個個都睇淡

我睇好架
有啲人冇錢買正股咪日撚日喺度吹淡望人仆街囉

因為今晚點計都淡
我都想聽日爆升 但有19大媽亂9咁亂真係難啲

418 目標480 止賺470

點解驚今晚

想問幾號業績？

321

晏就返工 所以中午收市放左熊執幾千 如果hold住晏就先放可以將10000變20000 仲要有排先追返今個月輸嘅錢

如果業績比上年差既話 唔知跌幾多呢

睇黎大家玩牛熊都係輸多贏少

hsbc 趺3,4% -> 700 20-30$

係咪都壓價再上架啦
諗下咩位入好過

305
等機會再入

無錯呀 但呢個時機唔知有無。
要入就業績前後入

暫時冇咩風浪

新浪美股訊 北京時間27日晚彭博消息，美聯儲主席鮑威爾表示，由於經濟增長前景依然強勁，央行可以繼續漸進式升息，近期的金融波動應不會對美國經濟構成壓力。

“美國經濟在過去幾年面臨的一些逆風已經變成順風。”鮑威爾週二在華盛頓向眾議院金融服務委員會提交書面證詞時說，“財政政策變得更具刺激性，對美國出口的外部需求處在增強的軌道上。”

鮑威爾接掌美聯儲恰逢美國經濟可能正在向加速換檔，通脹有所升溫且失業率仍在繼續下降。此外，還有之前通過的減稅政策以及最新的預算案帶來的支出增加。

“在衡量未來幾年貨幣政策的適當路徑時，聯邦公開市場委員會將繼續在避免經濟過熱和持續地將PCE物價通脹拉動至2%之間求取平衡，”鮑威爾在以美聯儲主席身份首次在國會公開發表的講話中說。

他表示，最近股市的回調和美國國債收益率的上漲應該不會妨礙經濟增長。

“我們認為這些事態發展並不會嚴重影響經濟活動、勞動力市場和通貨膨脹的前景。”鮑威爾說，“事實上，經濟前景依然強勁。”

700幾時出業績？

利好消息

屌追po啦

3月21
上面啱啱有人答過又問⋯⋯

其實應該叫佢google
好難搵咩呢樣嘢

遲啲可能要人報埋價

爛撚到
不如唔好買啦直接比啲錢我仲好 嘻嘻

巴巴跌得特別 聽又黎料

今晚老美有野發表

老美轉燈

侵放風連任 實跌/玩幾晚燈制

對業績期有信心既 睇定位入貨好過 正股就繼續放置play

其實我信聽日朝早會彈一彈 但係主要都會落
入左牛仔

正股食左糊
希望過幾日有位入

唔好入牛住啦 真係睇定d 美鬼加息今日唔跌都係引牛

睇今晚點走
畫杯上去又得
失守又得
個人認為只係震倉殺牛
30000以下未必見到

依家大家仲等緊睇33000到底係咪最高
317係bulltrap定係堅彈
睇埋3月真係知劇情

個人希望33000唔係最高

冇乜可能
黎緊d ipo仲未上市 有排玩
如果3月跌係低過二月最低位就要小心

殺落重貨牛區

失守了

GOOOOOOOOOOOOOOOOOO

夜期跌緊300

會唔會跌到渣都冇...癡線

聽日同李小加鬥快 一起身狗衝入0388
等睇業績之後升幾多

好消息托高一下出咁啲貨 落左去再升

唔跌多3000點點震走啲人

派貨啦仲衝

做個雙底好啦
再跌就下降軌 變人踩人

真係睇聽日開市落幾多
285始終會升番上297 280以下更好
287-290不考慮

又跌

今日400蚊開黎見我

上次700一出完好業績，第二日即大跌

700不嬲都係好消息出貨

上年就咁玩 今年

IG跌唔太多... 跌幅擴唔擴大要睇埋班大陸佬

咁都唔多

中國PMI遠差過預期

正

唔跌多d我點入呀
利申：正股

同意 跌到370左右入貨

琴日叫住唔好入 仲入個牛個班就真係抵死

439正股

444正股
鎖咗app

462
已經app都唔想開

專心返工

準備重牛

真係頂唔住播 急插

上證

都無計阿爺個邊都郁等好勁 等兩會個排再入

插完就入貨正股

比隻正牛來玩下

57072

已入15手

咁搞有機跌返落100天線29900 而家過哂50天線

琴日死唔去既牛
63327
0.118

琴日0.001買1000萬股..
今日可以上樓了

呢隻熊黎

OK
熊囉

太貴 琴日0.075 一手都750

琴日最低位係0.001
差兩點打靶

都係一係死,一係發

470兩手

嘩

乖啦上返去先

無力跌啦

每日高低位回氣
入去斬兩刀執幾百蚊 真係好過返工

好友forever

唔建議入住 講真太波動 你要玩就食80點到120波幅好了

Chok都chok死 2月未贏過錢咁濟
低位-400 都彈到200幾點返黎

等喇 大環境冇得估...

388彈得幾勁，希望下晝靠佢救到

大家覺得有冇機會跌到28000-29000呢個水平

29900我睇係支持位

我仲入牛 賭到傻左

我都有d牛係手

一路鳩Up財政預算案恒指一路跌

388抽高再派貨

合理

係入就今朝入啦, 牛已執7K

我d牛450坐到而家
岩岩入多幾萬股

唔敢溝牛
我果隻423.8 打靶，希望無事

62297?

今朝入431打靶牛

跌9$

想買57072

我就係買依隻. 跌到432再入廿手

436

跌多2蚊就byebye

free fall

如果同你講..
今日420都打靶
你會點算

隻68237熊唔郁

跌多啲

]打靶打靶
啪晒佢

0.053入左

講幾百次唔好咁心急

恆指又跑嬴全球

433股災

波叔條死鏟做得好,插水插到收市

455新熊出左啦

博佢下午反彈
$432,入牛

我423牛都諗緊走唔走 你真勇

買左68177，430鑽石底唔會穿

而家D熊仔好貴

好市唔識升
跌市帶頭跌

即日變咗遠熊

跌到殘，又唔敢追熊

423牛 而家唔見2萬幾

牛柱邊條最長
qq係415-420最大成交支持位
你地d 42x牛你話打唔打

我都係 又唔想蝕住放

依定最大問題唔係跌
而係升唔升得番 大媽好心唔好累人

真係要睇牛熊區 恆指應該升返先岩
最近個區牛食晒 熊反而呢幾日養肥左

實升到啦
震倉殺牛姐
買股睇業績 呢d短期波動嚇下人

今次保守估計跌到370左右，大獲啲分分鐘跌到350左右

其實都係琴日先肥姐
早買既人得個等字

淡友全面進場

牛熊新手 請問點睇隻野係幾多點打靶,唔係要過左收回先打靶架咩,仲有就係點知隻牛熊係跟邊隻股架？ 當用aastock咁計 呢兩樣我都搵唔到

入左30手66255 要有訊心

求教點入已打靶既牛？

啪佐了...

睇收回價
aastock但去牛熊果頁睇

富途個app 好用啲

當63327 咁計,收回31800 但我都唔個現時幾多,仲有幾耐過

依家388已經高水 出業績再升恆指唔升都係跌

升返1千點多d咪打靶

啊原來跟恆指 多謝解答白痴問題
但姐係冇下限？

唔識唔建議你玩

屌，隻牛/熊個名咪講左佢跟乜囉⋯⋯

玩正股吧喇...

頭2個字講左係跟乜，另外有收回價

依張係熊證，跟恆指，當恆指升到31300就會啪

恆指一路跌，張證個價值就一路升

有伏味，睇埋呢2日睇下中唔中個推測先

0.067了, 又執

等佢升多d先

屌你老母68177做乜唔撚郁

27想轉燈

有人送錢去吖嘛

Lihkg 有愛多謝咁多位教路

68237都唔郁 有冇巴打解畫

食你價差唔俾你即走 騰仔似企穩左435 唔怕啦

Double了 一個午市執2皮

-500變-400 都算係咁

配服
點解ching可以咁有膽量

咁仆街 成日都唔郁

11點跌咩原因？撞正午市實回

過唔過夜好 有15手 423蚊打

上證回哂，你老味恆指

隻call坐緊就算想都唔敢再拎錢追

賺緊唔建議過

咁唔係你賺 一淆就輸

賺蝕都唔好過夜啦 除非你又想賭大細

我想放咁一半鎖利潤 另一半過

我同玩笑巴一樣有5皮數要追嘛 我都唔想
謝教路，抵你賺既

今日應該420收市

再次提醒0321出業績啦

坐定無悔

用追既心態你個個月都要追

繼續衝上去

重牛揮手區

上喇上喇

57072
0.122
追
一齊追

好搭彩0.85 入左10萬股

呀爺都上返晒...
一陣2點半可能就郁手

騰仔，加油呀

唔好過呀，仲要重貨區

feel到仲有一棍，唔敢入住

3點上證收市前走左先,玩即市唔博

0.053 0.129走曬

入熊過夜

食tea向上小回
勁假再上

無力啦, 等跌

有冇正熊介紹 對沖隻牛

用牛對沖熊
一絕

買恆指熊

又黎賭大細
尾市收復一百點vs美債2.9
聽日升定跌

真係仲有一棍

升
利申:唔過夜

叻仔

重牛回收價$408 日日跌都有少少淆

頭肩頂當然有一棍

幾錢入
應該冇事

要call了

423既牛係咪等打靶？

57072絕地反擊

0.039入, 即上0.053

我未走

你好似0.085? 我走左2轉啦

返緊工 睇小幾眼一野跌落黎

ching仲唔走
430收回

就黎收市 有無巴打會賭大細

放左 聽日會賺返返黎

呢幾日QQ好弱

all in 牛過夜

-12->-15->-8

304係恒指重牛區
遲早要死

過左幾晚了

上次微股joy都話290係重牛 又唔殺落去

明天有福了

夜期ig掂過啦
即晚大成交u上去
第日冇死到

新一月新開始，聽日開始爆上！

事實證明中美夾擊 業績再好都係會收皮

坐等3月

Yes !

由137跌到85

42x開始分注入
400止蝕

正股?

正股先會咁玩
牛仔當然睇定d先

因為42x > 400個RANGE好似好細，所以先咁問

好多架啦。。。
400係上次個底黎

早排最盡都係跌到370左右

夜期又natural high
港女幾時先生性

一點姐

港女依家要升仲難過考公務員

夜期>美股>大媽

過曬3關先可以確定升

坐幾耐 獲獲460-470就玩完

當最後一個好友都變淡友時就會⋯

其實想問下當年未拆之前咩因素升過500？有冇資深師兄記得

業績前景

QQ音樂極速上市

個個驚左習帝 要走資

冇受大環境影響？睇返含指圖都唔覺14年升得好順

QQ音樂未上 如果想爆 好似上年出業績+閱文上市 好似係直爆上

700 GG

上年打到宜家

老老豆豆
qq音樂短炒就得

今日睇新聞係咪話同印度合作？

據《彭博通訊社》引述消息報道，騰訊() -13.800 (-3.094%) 沽空 $9.45億; 比率 6.672% 將對印度音樂串流媒體初創公司Gaana投資，以捕捉印度市場潛在增長機會，是次投資額約為1.15億美元，Gaana的持有人，即印度媒體和科技公司Times Internet Ltd.也將參與投資。

騰訊已涉足了全球音樂流媒體業務，市場預計騰訊旗下的騰訊音樂最快在今年上市。

個市仲係chok

chok乜大方向已出，理得你業績期

睇十年圖既話3-4月係穩升具多既.....

不過依家市場上太多9UP因素 加上以前無大媽 成個市似亂舞多過有方向 真係今日唔知聽日事

但都係果句 正股點都坐到0321

美股其實相對穩定 依幾日都係震 唔係真插 依家仲係25400上落 月中應該會穩定返 月中可以返升 好彩已可以帶動港女

不過港女始終兩面受刀 所以真係唔敢睇咁實

兩面受刀is main point

止血走人

ig畫碗
差唔多到底

美股跌 呀爺升 港股跌
呀爺跌 美股升 港股又跌
2個都跌 港股跌到仆街

上證要到2856，美股仲有多一腳要插，至於港股就自己諗

琴晚睇左一篇暫時幾準嘅殘體文

睇埋第一個comment
各位點睇？

個人看底部會在200至250天線之間

又黎雙管齊下沽

今個星期穿400

如果真係再穿$400就大鑊架喇

今日又跌多7-10蚊左右 分分鐘星期五 星期一就到位

睇嚟有好業績都幫唔到

大圍》股票

spotify申請上市有冇幫助

有 依家爆升24蚊

Are u Kidding me ???

做乜鳩

佢痴q左線呀

Wtf

勁假

我有冇睇錯

開市應該就跌番晒

殺近熊？

未夠鐘計數喎

如果440以上開，咁我買隻熊仔等佢回

競價呀, 老友

wow

但有成交唔係都計咩

20分先計

Spotify,印度音樂串流 佢仲有冇買其他？

嗰標題燈足成個三月

其實呢段時期通常都係
10年嚟qq都係咁玩

利申:上網睇啲大師講

即刻反手沽追數

你個名

轉左個垃圾標題佢啦

推1001

散戶沽俾大戶

又跌返去42X

殺啊

綠燈俠

騰仔

開動

騰舜: 唔陪你繼續跌

燈神

恆指有冇機會綠

700救市

700

科技 汽車 股做好
得垃圾銀行拖累

騰指

上證升

平保都升
恆指有救了

差唔多全綠
好彩恆牛入得早

見佢開市大棍上無信心 屌

我見qq係咁飆車
恆指睇怕都會升一浸

係時候回一段
準備熊number

做完DH又插

恆指過夜熊 一訓醒即賣

今日未見玩笑巴

今日會唔會又玩444

小心抽高派貨

700又死托
托乜春野

頂住呀

跌未呀

我都覺得係
得佢一個死守

獨撐

屌你！仲諗住跌到420！
420入正股

又係你

新High

衝上450

咁CHOK
無睇一陣又彈返上去

夾硬托住隻700唔比恆指跌

快撚d跌啦
托乜鳩

成班on9仔 跌左幾十蚊 再高追沽

為求打個和咋 上啦

All in 佐牛未

一朝賺返晒蝕既 多謝騰仔

恆指

騰指好波

就快有得玩！gogogo

綠佢老母啊

低b,日日爆上去好唔好
明知已經係熊市一期都要去送死
抵輸錢

正股+call撚答你，好啊，點解唔好？

入左少少啦

升多陣間 熊佢老母先

騰訊一個垃起

咁勞操做咩... 有人睇升有人睇跌
唔通真係mon你post要你輸錢...

一隻救全家

做幾多功課都冇用

Yo

444黎啦

玩700真係唔會悶

444 again

升升升

見好就收

牛熊係喇

收早左 不過回返本仲有賺 算係咁

轉左部門忙到仆街升返幾百點都買唔到
屌

444之後上定落架

唔上唔落

444.2-444.8

神奇444

444.4

偷熊仔

大哥你一日訓幾耐

琴晚睇美股睇到五點
冇計

真係一隻騰訊救市

依家入？

真係Spotify上市咁大影響力

見好就收
今日強勢

心思思
睇下晏晝點

熊都好貴下

過左成個星期夜 終於執返幾舊

今朝先600億 但推左400點上黎
有啲似層相識

大媽俾逃生門

下午free fall

美股跌到咁 港女全綠 異象

支那食飯即刻回番兩蚊
維穩味濃

Qq升到咁其實都奇怪

得港女係綠

近牛始終係要殺

前幾日美股升咪一樣得港女跌

444以下入，到444就沽，應該可以玩到出業績

436都唔知走唔走好

正股定牛？
正股唔駛走

大媽最愛5號仔反而俾人禁

隻2319比人密密收貨

王者喺大陸已經少左人玩 收入應該無上年咁多

隻熊今朝入之後坐緊

大陸人而家用steam多
騰訊d手機game仲有市場既
online game等收皮

晏晝點都會回啲嘅

437

450入左~ 又太衝動
諗緊今日走唔走~

入完又走入黎做乜

我睇後巿跌多...........

琴日入左，應該走定等業績

等業績前

個勢係破腳穿頭，聽日轉升？
收市入牛

點解我覺得多左人玩牛熊
依家無勢睇係度亂舞
你地小心仆街

其實呢期玩牛熊同賭大細冇分別

過夜牛/熊第二日開市走 十分認同

比隻700熊我

57238

700熊

午市一開即見紅

sor

57242

....

1000萬股

含指又轉燈

等緊700郁手

57242
無手足一齊追？

遲咗

入咗恆熊

700一定跌得急過恆指

57242
Cashed
10格

已走熊

賭股

食40格

波福爽過恆指
差價闊到呢
7格

走咁快？

唔走等打靶

邊隻

打靶又唔會既
只係437呢個位就到
食少廿格算

今日應該升唔到咁多下話

😏今日唔得。
但你坐住貨。輸緊。仲走唔走
唔走聽日繼續

睇實442-443
可能有大茶飯

習太祖：護眼時段已完

唔駛睇了

迴光反照已完

幻象解除了

食飽好繼續上路

完了

聽完你講冇走熊 又10格

插多下好走

一個凸字

收市應該倒跌

咁多位好勇
我唔敢買

走咗 仲有其他嘢做
唔睇了

中美合演幻彩fing香江

而家唔上唔落 唔知玩乜好

琴日有哂心理準備大跌
真係比人玩撚死

牛皮市唔駛睇
3點返黎

係，我尋晚好夜先瞓得着諗緊拎埋最後萬幾黎買熊，今日就 好彩冇入場

67524
又9格

睇小幾分鐘就仆街

日日執幾十格

你都走得幾快

700牛熊有樣好
差價闊
有人衝埋黎接貨
其實可能未到價

係咪又想444埋單

邊個玩燈制呀

57242會否今日就打靶呢

如果佢打靶 我有救

太誇張

搵唔到位買正股

再爆多10蚊上去難度又大左啲喎

放心
好快有

想買5號

好少見港交逆市俾人掃入 似落左order

你睇下700嘅淨流入

好想入 目標幾多好

成交好弱
可以分注入

400-430分注入
自己set 止蝕
大成交超過上星期妹既位追入

聽日會唔會大爆炸

個成交量都唔係好差姐
同1月個陣差不多
希望係開始炒業績啦

過夜牛好定過夜熊好

點睇到好快有
想學下，我睇圖好弱

你咁樣問，即係買大細

聽到悶點會搵唔到位入買正股

3點搭8 買定離手 開大定開細

諗緊走唔走 得6格 太遲入 轉左部門忙到嘔

走左先啦，聽日再玩

走左 埋單7格

笨左唔走14格

熊仔又輸幾千

如果聽日插你就會覺得好彩

想熊佢

屌，隻470 call, 妹左一個禮拜磨走左起碼20格

唔好將牛熊當正股好冇 執少左咪聽日再執

有冇人熊

唔係唔得既
400樓下遠牛可以當正股玩

想

有無人買熊升，買牛跌

嘩嘩嘩!!!

今朝唔敢入

頭先個下升係北水掃貨
成也北水敗也北水

只不過係加大左個波幅 跌起上黎佢地咪又人踩人

點呀依家 好亂呀

QQ

真係好鍾情444呢個位

440-450都係貴
成交足先跟

QQ QQ 太奇太妙

今日賽果真係估佢唔到

超額完成

依排開始玩股票 應該學撚到唔少野...

成也QQ...

屌打熊軍

我就係新手，日日過山車咁

如果美帝繼續震 大媽可以撐到幾多日

今朝起身見尋日老美咁都心諗仆街
估唔到有驚喜

聽日就完喇

敗也QQ

美債落返.286
尾市唔玩野應該大機會穩陣，最多妹

唔頂得好耐 2.9又跌一跌 落去又升一升

447

不過如果鮑威爾條撚屌今晚又放風，應該落到2.5都冇用

加息4次

可唔可以業積後先講

個市場係咁唔提冇乜野 提一提又沽...

我隻62297上返3蚊

琴日嚇走曬牛，今日依家殺熊

其實無關係 尋晚夠乜春都無發生
歐股咪又係插 道指最尾又係急插3百幾
但今日大媽又炒番起港女
依家仲最好就揸實賺緊藍籌正股
然後乜柒都唔好做 連daytrade都唔玩

岩
唔好做咁多買賣

牛熊先啱短炒

渣遠牛又得唔得？

插插插，遠牛都變近牛啦
之前咁多例子

幾個鐘就變在你遙遠的附近

唔係嘅，你揸380嗰啲咪有位走

個標題幾準

大家有冇用過8securities / 一通?
想搵間平d既用

咪講，通常提起就…

到底我走唔走好啊
470入

睇下夜期

富途啦
利申：一通受害者

唔溝貨 ？

正股擺下啦

bro我都係

走啦 走啦

擺到業績後再睇咩景況啦

走
快d 止蝕
好快就freefall

美債落到2.84
希望keep到

其實係1個局

鮑威爾今晚再講啲鷹派說法既話即刻衝番上2.9冇難道

依家美媒都日煲夜煲3% 遲早都係會上
感覺依家北水係同美帝鬥快
度同股不同權推曬上市 扯埋最後一水

睇下邊個cap水cap得快
日日玩波浪都幾爽

屌依個星期 煩... 今晚又黎料... 3月4意大利又大選...

比我拎番錢走呀

早d訓喇

係 就算升/跌300點 都係睇最後點玩

夜期

462 入
反正都坐咁耐,唔差在等埋業績死得眼斃

買入良機

港女跟跌唔跟升

玩兩手正股食每日波浪仲好過返工

波浪夠大既開一張long put一張long call 等發達

撇除正股
Put call係咪穩陣啲 ？

會輸時間值...
玩輪係貪佢大升時有爆炸力

熊仔過緊夜

一日未到9點半
仲未夠膽講

殺牛機會大

molamola 玩完了

訓醒睇大媽決戰美帝

mpf已轉保本
大家保重

又股災

再插$400無難度

屌你諗住過埋聽日做淡倉 等埋我啦

Qq 今次要趺穿前底398了

一起身睇老美
又黎料
屌 尋日反彈個下有諗過熊佢老母
唔夠勇氣
利申:次次熊都中

穿就肯定穿，只係唔知個底喺邊入唔到市

日本free fall

比酒杯巴講中

跌500幾 痴線

尋日走咗大半熊 無咗幾千
希望淨返既可以補返少少

一開閘應聲彈出跌10$

10蚊你已經遲左睇
一開波430

走啦走啦...沽哂佢
我要入貨

430 代表咩？有排跌

好似跌咁少

一黎插咁多都唔知買唔買熊好...

可能呢D位買番牛好D
大插幾百點又會回番D

琴日抽高派貨，今日跌少少等大家以為到底，之後再一棍

你都遲咗，係跌26蚊
421

幾多牛死

呢個係9點開波

原來我都遲左

我知搭4開波計數...

坐底-15$開市

420蚊開黎見我

d牛熊幾時入得

個發行商俾價

企定定437

會唔會係想抽高再大棍

個feel同尋日有少少似

星期一就開刀

除左勁假時段出現過跌廿蚊之後升返少少之外
騰訊有冇試過一日跌多過廿蚊收市

睇大陸救唔救

輸多蠃少
尋日蝕幾十格熊

上次道指跌1100點咪試過

佢救自己先喇

跌千幾點個日

仆街啦 仲有d牛喺手

唔上唔落 點買

見到個市嚇都嚇醒

朋友

57242
10000000股
追呀

點解我琴日咁貪心唔走晒佢

試過跌三十一蚊收市

一齊追57242

恆指跌千六點果日

高J 俾返d錢我就得喇 我唔玩喇

幾時

57244啦,要爆呢隻爆得快D

千6點個日呀

個日有入貨既,其實而家都重賺緊

開市半個鐘已經差唔多200億成交
QQ都20億

睇個樣阿爺都搞唔掂了

睇個款似想炒上去但被壓到仆街

咩網可以睇成交額？

700熊未跌夠

唔好死撐啦
身邊好多人等41x樓下就入佢老母

Lihkg

有冇巴打有買賣盤睇
想知邊個頂緊個市

700D 沽盤好似好勁...
一下打穿3格

就係唔敢入

又Qq救市？

唔明稅項又話針對大陸 但跌幅比自己諗細... 日本跌到6xx點解？

700又托住大市

屌又出金手指

好心就俾人自然調整啦,驚乜野

qq好叻仔

其實都好同步,恆指-1.57%, QQ -1.566%

同我頂撚番個市上去！

算係咁
堆內銀保險股跌緊2%up

同我推低大市

今日係會轉番做綠燈！

新人留名. 入左D 700 正股同Call

其實比起尋日都仲升咗幾蚊
0388都係

入2318 定700好呢?
1號仔都幾吸引

QQ琴日收447
而家439
點升左幾蚊？

lowest is 428 now 439

比起前日升左幾蚊就真

臨炒業績，可能未必俾老散執平貨呢
希望你地等到，一齊賺

火箭準備升空 各位隊員請坐好

其實個個都等業績,一做低就有人想入,邊可能會低

所以長渣到出業績

係
表達得唔好

可能就到業績 唔會跌得太低

今日收市後qq納入國指，有冇人知係利好定點？

上證轉燈

玩撚死淡友

今日終於成為大家既一份子

倒升難D既,收窄番到2百零點已經算叻仔

等下先入 今朝未係好時機

何必呢

其實講真Trump個稅對加拿大影響大啲囉
中國出口果啲材料都唔係佔好多％

Yes.

美國對鋼鋁徵重稅 一文看懂贏家與輸家 11:07

美國特朗普政府宣布對進口鋼、鋁產品課徵新稅，將對全球造成普遍影響。

贏家：

美國鋼鐵生產業者，包括紐克鋼鐵、AK鋼鐵、阿塞洛米塔爾鋼鐵及美國鋼鐵等公司，及鋼鐵業勞工。開徵新稅將使美國鋼、鋁售價上升，而目前美國熱軋鋼已經預先上漲到每公噸780美元。

輸家：

1.美國鄰近國家：大輸家並非中國，而是墨西哥、加拿大及巴西等主要對美鋼鐵出口國。

2.美國製造業勞工：長期間製造業將因鋼、鋁成本上升而使成本加重，對這些產業及勞工不利。

3.美國對全球貿易關係：其他國家正在討論對美發動報復的可能性。例如中國正在對進口的美國高梁進行調查，並考慮限制美國大豆進口；歐盟已表示如果受到新關稅的「不公平打擊」，也將採取行動。

4.東南亞：東南亞市場可能必須吸收原本對美出口的鋼鐵。

又唔會有息派既
真係插落去。隨時散水仲快

咁肯定有一日會咁既,幾時大陸封閉佢,佢就無運行
不過佢而家獨大,佢又同黨好合作既,肯定唔會死佢先

其實期指個數點計出黎

一日升一日跌 2日牛熊已經賺2手

今朝恆指個波幅咁好捉既
有心跟已經走幾轉牛熊

57242

追
12點前上到0.230得唔得

細細地100k 1個鐘都6成

股王你都PUT

跌到你仆街呀
股王..
講呀

put 恆指走左幾轉了
QQ你都真係要等

我唔等騰訊跌啦，想入2318
我覺得琴日428入唔到就應該冇機會

440 入左正股同call

嗰棍仲未嚟嘅

都唔知入唔入put 好...啲call 又蝕緊

傻鳩咁廢就腳踏實地啦

今日係爆邊前唔應該有操作
睇唔透寧願食花生
都係個句 殺牛機會大

真心 算跌得少 我預跌800直穿30000
全紅但仲未出低位算守得住

我自問唔夠快
所以都等緊

301到啦
三萬點應該多人入貨
qq升突左

57242
唔撚郁
屌你全家

做咩姐，正股都冇郁

57242
0.217
有無人接貨

12格

冇諗過咁硬 我朝早望完稅收單野都預跌5，600 但連金屬股頭先睇都跌唔過3%

要唔要。
比晒你

仲唔入市，買牛啦，入700蚊，抵買wo
真係想睇你地班人輸

想問下點解QQ既王者榮耀只係係大陸上架?
騰訊只係傳說對決既大股東 用王者榮耀直接係海外上架咪仲好搵

Ching 你無野丫嘛？

出面有人分析左中國鋼材係美國出口唔係佔太多

日本跌到癲

邊個 post

琴晚新聞好似都有講

好似鳩叫post有個reply copy左篇文分析...最受易響好似係加拿大
新浪財經睇班大陸人CM都唔太擔心

大家點睇恆指 睇淡落2萬9

三萬
跌穿睇二萬四

d 數字鳩黎架喎

冇左國家隊
而家qq妹下妹下

直接熊市

3月應該唔會穿3萬 依兩日明顯有大水喉頂
但過左3月就唔知

mola mola, 牛牛應該冇了

qq跟跌唔跟升

業績期唔信大跌

屌 跟跌唔跟升乜撚呀

業績期撞正跌市仲死
業績差過預期或者派少息比人質得仲勁
215同388有辦你睇

大環境》業績，消息 但冇咩的都一個消息都可以轉哂成個格局

業績期一定要升?咩logic?

中移動有啲危啵

57242

0.222
有無人想接我養大既熊仔

你試下開價204
都未必成交到

5號業績唔差嫁

屌

唔玩啦
0.207入

兩格走人算

0.209走

又妹妹下
見你唔上唔落,勁假分分鐘坐火箭

好撚悶
無波幅

上晝都話有少少 晏晝真係

悶到仆街
BTW..
5日入面靠食格仔..
食佐一皮幾

有冇人敢恆牛過夜

富途有人些牙買賣盤
北水大戰洋腸

咩APP黎

搏一次
買左就打把牛

搏熊好過啦
要過夜...
跌既機會比升既機會大

就咁望...想穿437-436都難,,,
咁多盤接住

病人心跳停止喇

咩app黎？ 可以睇到d買賣盤咁清楚

睇盤大麼賣完又買返.

咋咋臨啦屌佢老尾

果次散戶血肉長城 唔同既～

富途
有10萬係户口就免費睇到

有無手足知道..
期指個價其實點計出黎
基於恆指???

0388其實未算俾人質 只係無升姐

妹到完場

62297 止蝕離場算 下星期隨時打靶

好撚悶呀

夠膽就爆升200點

67524
追
1000萬股

重妹得勁過上個禮拜妹450
感覺似等緊order做野

大戶做野唔會話你知

加息 債息 關稅 歐洲爆炸 美帝升唔番就真係靠大媽

全球大跌 跌跌跌

大媽比你走得仲快
二月廿七qq458插水
北水流出31億

痴線，上面d on 9排盤當買賣盤

700上少少，隻62297都唔上

北水散水

成交9百幾億 但完全唔郁 唔講以為無開市

我就係俾佢依在 蟹到而家先放
再等就玩完

走鬼

悶到仆街

過夜時段

外資進場

托市
其他股尾市下插

掛435買入排咗成日
結果竟然企得咁撚硬

咁多盤掛佐係437

過佐先講

競價..

437都穿唔到
攞明話你知想買就即市買

大師你一講完就穿左

托完市收工啦
頭先d中資掛盤一早消撚左

新手想問而家競價時段即係點？唔俾散戶自己再買賣？

平行時空

我都冇睇盤
開市掛完就去做嘢
就係冇諗過佢企得咁硬
不過無謂強求 話唔定下星期430都買到

410420都買到

準備定700為NUMBER

星期一又唔知點了

同感

唔好諗
因為要死都救唔返

想問依個係咩apps?係咪要俾錢？

個post名我好撚鐘意，改得巧

其實個標題起得幾好 又中

忙到嘔 得閒睇幾眼都無眼睇

殺撚哂d近牛就反彈架啦

突然又咁有信心

都講左我會400-430 分注入
400以下止蝕
睇錯後市咪認輸lor
不過2月到而家仲係弱勢就真既 恆指冇一次突破返上次個頂位

嗯的確400-470妹好耐

夜期直插冇水花
星期一決定係熊定牛市好快就知

今晚老美唔反彈400點..

星期一都係咁先.

彈撚，盤前都跌到仆街

彈乜鬼 而且就算美股彈 都唔代表港女會升/升好多
長遠只要美股插多幾次 已可預見港女輕易跌過30000
至於會唔會過埋二月低位29400 就要睇30000附近有咩通靜

港股支撐力要睇A股表現

我想問下..
夜期有無限制最多跌幾多

邊有架

上下5%的限價機制。

計計數先
1500點

有無機會見到呢

老美個兩棍1000點 個晚跌左幾多？ 無咩印象

個兩棍係夜期收佐市先郁手

嘻嘻

穿3萬走得

穿鳩硬3萬
屌,早左入市

老美開盤 -260 4點睇下個底去唔去到-500 先

夜期-400

如果係下行周期既 你穿左3萬入黎都無用

老美一開已插300

仆街咁的勢老美想跌600

個倉得番堆0700 其他已止賺清曬
可以扑暈自己等到0321

睇怕美歐兩邊咁玩野法 傾唔掂
業績期都幫唔到手

直接跌一千啦

仲有冇人夠膽玩

玩咩先
就當熊市都會係咁彈 正股炒波幅一樣搵到

有人正股長倉家嘛
三萬點係有支持 但係qq個價比人托住
恐怕跌幾十蚊既時代好快重現
星期一落三萬點買注上睇下點先

侵侵話唔怕打貿易戰 mola mola

有危就有機

納dee轉燈

我覺得會上返，跟手大插落2萬9

一個鮑威爾一個侵侵兩條友輪流出黎鳩up睇黎短時間無運行

插左落三萬樓下我都走哂貨了
納指今日收市高過琴日高位既話
音樂可能冇咁快完
不過買qq就要小心
大戶似乎想散貨

436如何部署

大環境亂，市場又唔知仲會唔會上 自己睇路

星期一大插既搵位溝貨反彈走
有突破阻力位先開長倉
而家玩即日鮮比較安全

侵侵同鮑威爾搞亂美國經濟

萬劍歸宗大法
拖lum全球經濟
回流美國救市

岩岩無聊去數
由33000歷史高位 1月26號到3月2號
恆指得7日係升 其餘16日都係跌

之前有幾富貴 而家有幾折墮
升得急要還架 係慘在升個時同跌個時買賣都唔係同一批人
成班老散接蟹貨 今次升得返再有新波浪應引以為戒

新post

個人判斷會有一波最後的瘋狂
但由於星期五確認20天線穿50天線死亡交叉，今次大調整可能需要約50個交易日，即係三月底至四月頭見大級別底部